黃偉民易經講堂 大蕭條來了 香港民生奄奄一息 困而反則 人助自助 紫微斗數事業宮

黃偉民易經講堂
大蕭條來了
香港民生奄奄一息
困而反則 人助自助
紫微斗數事業宮

黃偉民易經講堂
48.5K subscribers

市民在將軍澳悼念死了四個月的科大學生周梓樂，為什麼會令黑警發癲？

因為恐懼！

因為心中有鬼！

香港正面臨武漢肺炎瘟疫和黑警非法濫捕濫打的雙重打擊，天災人禍，社會停擺，民生奄奄一息。

袁國勇教授說：疫症不會完。

這場瘟疫，在世界各地，才剛剛開始。

意大利、南韓、伊朗、法國、日本、美國，無論冰島或哥斯達尼加，天涯海角，無一倖免。